鬼鮫係咪全火影入面最勁ge 普通人？

單挑贏八尾，唔係無左武器根本唔會輸比凱

鼬太知算唔算係普通人

應該唔關武器事
係凱屬性上剋死鬼鮫姐

有寫輪眼 唔算

係錯判凱既八門
所以出錯招

咁賀意囉

你確定鬼鮫係普通人？個樣成條鯊魚咁

其實我覺得七大刀已經唔計啦

唔係一樂老闆最強？

咁都叫普通人?
凱先係普通人

父幹

用錯技先輸

咁鳴人老豆囉

人鯊mix都叫普通人

呢個真係普通人 靠自己做火影

個個火影都係靠自己

寧死不屈

其他個個家族都好撚勁
嗚人老豆好似無？

最叻水門娶九尾人柱力做老婆

唔係四代就係凱

凱先係

凱呀

火影世界第一

四代

鬼鮫輸過比同一個人Twice

鬼鮫吸mp

屌 你契家佬係咪鬼鮫呀

其實四代應該都唔係普通人
雖然岸本冇提過
但係總覺得佢都係外來人
而且同雲忍個大波妹係同一族
四代本身嘅卓羅都係多過人

你有冇見過普通人成條鯊魚咁

千鳥勁過雷切

大蛇丸先係、研發禁術長生不老、幾乎成功侵略木葉

當3代冇到
要血統冇血統
要父幹冇父幹
靠自己努力成為最強火影
仲唔係最強

火影入面係冇普通人。。。

鼬太知
鼬

老師係火影

唔係叫內輪鼬太知咩

咁講冇普通人啦
鬼鮫本身mp極多 已經唔普通

內輪：宇智波
鼬太知：鼬

佢老師就算係輝夜都好 佢本身都係普通人丫

點解呀

屌你啲釋名同原名都唔識分

完

三代老豆係猿飛佐助，話同初代火影同級㗎喎

明明凱先係
一腳踢到六道班就死咁濟

4代先係最勁既普通人

你咁講卡卡西都普通人啦

有寫輪眼已經唔算
雖然唔係天生

寫輪眼後天得返黎
本身佢卓羅又少 又冇父幹 全部靠自己天才波
佢應該先係最勁

咩叫普通人

佢老豆木葉白牙喎

只要個老豆出少少名
個仔幾努力靠自己都唔比人話父幹

都會比人*

鬼咩
你睇下六代水影仲普通過普通人

討論火影既普通人不如討論一蘭定一樂好食D

試定義普通人

無血繼限界先算普通人?
有家族秘術又算唔算普通人?

但基因強到蓋過玖辛奈
所以鳴門先黃色頭髮

點先係普通人呀
阿凱就話佢有父幹
卡卡西又話有寫輪眼同父幹
四代又話人本身唔簡單
咁講法普通人得一樂老闆
咁得佢一個最勁最廢都係佢啦你老味

其實小李老豆係乜水
如果要計無父幹，小李都勁

火影d狗都識講嘢

鬼鮫都唔知係咪人黎

冇人記得自來也

藥師兜又算唔算

富二代最強

唔洗講一定係三代火影

當第三次大戰 全世界用緊尾獸玉級別既技能隻秋果陣

佢仲係用緊影分身手裡劍

就知呢個呀伯真係忍者之神忍術博士 最勁一定係佢

問過歷代最強火影之神3代目未?!

千鳥就只係千鳥
而雷切就係卡卡西用千鳥劈開咗雷電
所以叫雷切
而且千鳥係A級忍術
雷切S級

ok ...

事實佢真係忍者中最強
其實嗰啲根本係法師
一招滅一條村

佢一定唔可以單挑八尾

8尾打佐助都輸 垃圾

猿飛一族喎

二代研發。。。

原名係：宇智波イタチ

古介

佢只係精英上忍

漫畫中提及佢跟過 初代 二代 三代 四代作戰而已

實力 精英上忍

身份係下忍

佐助4打1

其實自來也同大蛇丸算唔算普通人？

雖然大蛇丸個樣似條蛇

成隊曉真係無個似人

小南

點蠃凱？ 佢爆大技0.2秒比人秒左

我記得自來也細個好似好廢，之後誤打誤撞去咗妙木山先練成仙術

紙定人？

講笑下話

凱一定係最勁既普通人
差啲一腳踢埋個結局出黎

屌笑撚咗

二代有講過四代有進一步開發飛雷神
四代飛雷神快過二代

火影=名門望族的爭鬥故事

凱點都係最勁嘅普通人啦 忍術唔識 無血統 靠努力開8門踢爆六道班

3代一野比人打到散左 4代又比人打到斷手

更正返
凱係犧牲自己條命去換取六道班斷肋骨

賀意老師

鹿丸冇人講?

自來也算唔算普通人？

兜

最勁嘅普通人唔係小李咩，純體術，冇查克拉。
起碼屌打佐助，我愛羅同君麻呂

正解

咩叫普通人 識忍術係咪已經唔普通

一蘭

最勁仲算唔算普通人

如果水門同凱係同時期嘅人，而兩者搏命打過，邊個會死？
個人覺得水門應該有命企係到，凱幾強都好，打唔到就無用

大蛇丸先係

係火影入面佢邊忽似普通人

可唔可以唔好再提條老野

嗚門老豆算唔算普通人 算就此post已完

以凱開左八門既速度 水門一定比人屌打

火影普通人最勁
戰力天花板三代都係普通人

凱有個研發出 秘術–八門遁甲 既老豆
仲叫普通人？

凱八門會死，死=唔勁

穢土轉生咪得

BTW 有冇人打得贏穢土轉生八門凱

穢土轉生出黎仲叫普通人？

無父幹普通人黎講
一定係四代

凱就真係最勁
開盡八門同六道斑打
差啲就火影大結局

由造依兩個角色開始 到第一季佢地第一次見面

已經伏筆咗佢地係天生嘅死敵 凱會收鬼鮫皮

鋪咗十幾年

最強普通人一撚定係凱啦
唯一一個傷害到六道班嘅人

雖則成日拎影分身飛鏢黎笑
但其實以前期計真係幾勁
多重影分身本身就係禁術 set得做禁術係設定上係幾屈機
當時三代可以令飛鏢影分身 以果時水準應該都唔係廢嘅忍術黎

我係水門見到凱準備流查克拉去心臟開八門就飛雷神返屋企食過一樂再返黎執屍啦

一撚定定係四代
普通人練到飛雷神咁癲
仲要開發螺旋丸呢個形態變化最強嘅忍術
八卦封印加屍鬼封盡分開九尾
仲要一穢土轉生就打贏九尾入到九尾mode
凱八門一世人得一次
難啲用開個一下衡量佢實力

相信樓主都同鬼鮫一樣咁嘅樣， 覺得佢係普通人

嚴格黎講, 要定義左「普通人」先

係火影世界觀中, 忍術、幻術、體術、仙術、血統(血繼、種族)、人柱力,
凡係有1定造詣/成就/異常表現既, 都唔會係普通人啦下嘛?

另外, 家境、科技, 呢2樣野雖然冇上面果d咁出位,
但呢2個指標如果太高, 亦會偏離「普通」

因此, 要搵出火影入面既「普通人」, 咁好明顯所有忍者都唔得啦,
因為有「平民」存在, 換句話說, 既然有平民既存在, 忍者又點會係普通人?

除非係問「普通忍者」, 咁會容易d提名+比賽,

例如伊留加,
唔知佢識唔識忍術, 似乎唔識幻術, 體術唔突出, 唔識仙街,
冇血統, 冇家境, 冇科技
雖然做忍者學校教師, 但唔知佢專長係咩, 唔知佢有咩可以教人
身世平凡到極致, 最普通忍者非佢莫屬

而家boruto好唔好睇？ 人大咗冇咁多時間睇動畫

其實好難唔係凱囉

wait, 伊留加係識變身術, 變過鳴人, 除此之外..需要各位大佬補充
連木葉九都識螺旋丸既前提下, 火影世界入面冇忍者廢得過伊留加
以伊留加既實力, 我可以大膽講佢係企係「人與忍者」既界線,
勁過佢經已唔普通, 所以唯1符合提名, 最勁普通人/最廢忍者=伊留加

賀意差啲一腳踢個大結局出嚟

請問火影邊度有普通人呀？

蝎普唔普通

八門凱 最強普通人

1樂, 隨時毒殺1眾上忍+火影, 控制世界局面

我斑願稱你為最強

一樂老闆=掃地僧 佢先最勁

體術方面

成套火影d勁人都靠血統同父幹
真係普通人又食自己 凱 三代 四代 自來也

卡卡西靠自己能力，冇血統(起碼劇中表現佢老豆只係個出名忍者)都上到火影

睇咗十幾年火影仲要特登出嚟改人地譯名，係咪覺得自己好撚醒目?

五代一定唔係

叫五代黎做係因為條村無哂勁人同埋佢係初代個孫女

最強普通人一定係凱

上面講既咁多個 有邊個可以重傷接近殺死六道班？

我地就叫普通人喇。。。

做得忍者仲普通人

重睇啦 唔係有人質係手 你真係覺得鬼鮫打得贏8尾咩？

大陸仔成日講「先有凱皇後有天，八門遁甲日神仙」

曉都普通人？

重睇啦 如果唔係要活捉八尾 你覺得奇拉比仲未死咩

佢個樣都唔似人

宇智波騙你

on9 8尾都未放出黎 仲好意思話夠打 ？

佢開唔開八尾唔關人質係唔係手事喎
佢唔放八尾出黎係因為唔想比雷影見到佢捉佢返去

無人質係手鬼鮫都輕鬆屌打唔變八尾mode嘅奇拉比啦

重睇啦 佢唔放係因為老師係到 怕放8仔出黎會整到老師咋

重睇啦 鬼鮫最多打贏奇拉比而唔係八尾

兩個都係原因

如果唔計死門同屍鬼呢兩招會死嘅術
比較嘅就係仙人mode同七門邊個可以維持耐啲
仙人感知應該夠快反應避得開

拉麵店老闆個女呢

開頭覺得佢好廢，但去到打奇拉比就對佢改觀哂
須知奇拉比用體術就打到鷹小隊仆街
鬼鮫竟然可以將奇拉比逼入絕境
最後自殺個段直程係真男人既典範

有老豆o既都係有父幹

一開始佐助嘔血嗰到水月出唔切嚟擋佐助死咗啦
比本身都唔想show佢哋 另外佐助後尾大月
返去嘅都只係八尾嘅尾變嘅分身

真人打未必咁慘 二代一出場穢土完全壓制佢 話就話有柱間細胞但實力比本人弱係毋容置疑

劇情好撚膠 有啲位為做而做
上一集講主角隊同豬鹿蝶隊打辛牙(一隻被背叛嘅通靈獸)
點解俾人背叛呢？無交代 只係講咗佢同主人守城個主人無啦啦用雷遁整盲咗隻通靈獸
如果唔係因為鳴佐真係搵鬼睇
btw鳴人變咗個廢柴濕鳩 作為大村領袖比條廢柴黑土耍

大月=帶

典解冇左隻手？

典乜嘢。。。
左乜嘢。。。
如果問鳴佐 咪就係喺最終一戰螺旋丸同千鳥相撞爆炸令佢哋各自無咗隻手

佢老豆都無父幹比到佢
最勁個隻寫輪眼都係帶土比佢

水門招手裡劍影分手勁到癲喎
係咪冇睇劇場版
不過應該點都唔夠凱打 任佢點飛雷神
淨係氣壓都收佢皮
凱係全套野最強

劇場版

咁係咪火影？

咪玩啦劇場版設定鳩黎
卡卡西用寫輪眼複製到血繼

有咩問題

點解你咁on9
用寫輪眼復製到血繼 卡卡西一早用木遁塵遁啲外掛技

作者話得就得啦 你係咪作者呀？

屌你點解可以咁弱智
以家講緊劇場版唔跟原作設定亂黎呀on9仔
睇真啲原作啦